[薄酬]小弟跌左個卡套

小弟應該係葵芳 或者 葵盛附近跌左個卡套
個卡套溶溶爛爛 入面有八達通同幾張卡，

有冇好人執到阿?

有請PM，薄酬薄酬!

跪求幫推

推

多謝你，雖然你同我都推唔郁

跪求幫推跪求幫推跪求幫推跪求幫推

push

Push

p

跪求幫推跪求幫推跪求幫推跪求幫

今日見到，巴揾番未？